公屋最新輪候時間突破5.1年 !

公屋輪候冊公佈最新輪候宗數，一般申請者的輪候時間已突破5年，至最新的5.1年，遠超平均3年的上樓目標。根據房委會資料，截至今年3月底，公屋輪候冊上申請者達27.23萬，較上個季度下跌1.06萬。當中一般公屋申請約有15.33萬宗；配額及計分制下的非長者一人申請則有11.9萬宗。不過，一般申請者的平均輪候時間已增至5.1年，當中長者一人申請者的平均輪候時間為2.8年。

在2017年12月底，公屋輪候冊的申請宗數達28.29萬，其中一般申請為15.51萬，配額及計分制下的非長者一人申請為12.78萬，一般申請者的平均輪候時間為4.7年，當中長者一人申請者的平均輪候時間為2.6年。

咁多支那人，唔好話普通隊，公墓隊都排撚到仆街啦。

支那狗有無佔9成

點止呀
篤數

公務員單人等退休啦

好肯定一樣野

而家開始排 5年後唔會上到樓

每日插150個人入黎條隊度,

其實你係一世都排唔完

因為你個優先度永遠都唔夠佢地高

仲有南亞畜

我排左7年都未有喔

全部咪又係新移民排！

5年條數係點撚計
(打份牛工日捱夜捱排極都上唔到既香港人+一落黎就食老綜係咁生海外戶口大把錢唔洗一年就特快上樓既支那人) / 2 ?

平均數既局限黎
當啲數係兩個極端平均數就會冇用
所以要睇埋SD

仲有o的所謂專才

真心覺得好笑

原來 要公屋輪候時間突破年期, 狗政府先覺得住屋問題令人憂慮

真係好有 西伯利亞人既 feel

多謝張超雄，多謝娶大陸西ge廢老

呢幾年，邊有起到新公屋

專登唔起製造問題, 咁就有藉口發展土地